取消黎明行動無問題，請提岀立刻光復羅湖相關替代行動

好多人唔洗番學番工，代表大量行動力
而家目標唔係罷工，就係三大關口
777唔封我地自己封

冇火車=冇羅湖